買 2016 MacBook 定 舊款再改機？

WHAT THE FUCK

2015打爆

有得改機咩?

換 SSD 加 Ram
2016 好似冇得拆

同問，2015 13 吋macbook pro ，定2016 無touch bar版？

同埋係咪新版裝 window 會燒 speaker